關於民間記者會

如果將民間記者會放上youtube好似之前既宣傳片咁放超多款字幕做唔做得過？